18歲女子佐敦道疑遭強姦 警追緝男友人

油麻地發生強姦案。昨晚10時許，一名18歲女子報案指懷疑在佐敦道一單位內被男友人強姦，對方其後逃去。警員經初步調查，將案件暫時列作「強姦」處理，交由油尖警區刑事調查隊第9隊跟進，正追查涉案男子下落。

留名睇咩都未知就俾人屌個男人賤男

勞工處有咩回應？

Blame the

佐敦好多蝻

成班泊車仔

係雞係公廁
ptgf
勞資糾紛

官涌足球場，變左蝻人木球場

連登仔將案件暫列作勞資糾紛案處理

起受害人底

勞福局局長：羅致光

譴責隻臭雞